2008年係共產黨最美好既年份

終將成為泡影